請問有冇人識呢隻game？

中文名叫什麼？
有冇什麼攻略解說之類。
我表妹仔自己在日本apps store download之後話好鍾意玩，但又唔知玩什麼

表妹6，7歲左右

這個叫candy rush 是給一些比較不那麼聰明的人玩的 暫未有攻略

Ok 認真d 我估呢類真係似candy crush咁挽 不過我未聽過 應該新出

上網搵過都冇乜中文解說，放棄～

中文叫 噗唷噗唷